<div id="important-information">
    <p>Höstmötet kommer hållas den 10 december i Ada Lovelace. <a href="/meetings">Föredragningslista</a></p>
</div>

# Vilka är vi?

LiTHe kod är en studentförening vid Linköpings universitet vars syfte
är att främja och inspirera intresset för programmering,
mjukvaruutveckling och allt som hör till.

Vi grundades hösten 2013 för att anordna kodstugor där studenter kunde träffas,
prata och hjälpa varandra med allt kodrelaterat. Vi har sedan dess fortsatt att
utvecklas och arrangerar idag en rad olika typer av aktiviteter såsom
studiebesök, workshops, föreläsningar, game jams och programmeringstävlingar.
Kodstugorna har övergått till meetups som vi har varje tisdag klockan 17.

<div id="introduction">
    <div class="intro-card">
        <h3>Meetups</h3>
        <i class="symbol fas fa-mug-hot"></i>
        <p>
            Klockan 17 varje tisdag träffas vi i gamla Café Java (<a href="https://link.mazemap.com/LhoQTX3T">karta</a>, studieplatserna vid Ada Lovelace, ingång 27) för att prata om allt relaterat till programmering, och lite till!
        </p>
    </div>
    <div class="intro-card">
        <h3>Andra events</h3>
        <i class="symbol fas fa-calendar-day"></i>
        <p>
            Under året har vi ett flertal intressanta evenemang som du kan se i vår <a
            href="https://calendar.google.com/calendar/b/0?cid=bGl0aGVrb2Quc2VfZmE0bXNnbDdxcG1zZG5zNW9jNGZxNDhhZ29AZ3JvdXAuY2FsZW5kYXIuZ29vZ2xlLmNvbQ">kalender</a>
            (<a href="https://calendar.google.com/calendar/ical/lithekod.se_fa4msgl7qpmsdns5oc4fq48ago%40group.calendar.google.com/public/basic.ics">iCal</a>).
        </p>
    </div>
    <div class="intro-card">
        <h3>Kontakt</h3>
        <i class="symbol fab fa-discord"></i>
        <p>
            Gå med i vår <a href="https://discord.gg/UG5YYsN">Discordserver</a> där vi
            annonserar events och diskuterar allt möjligt.
            Du kan också <a href="/contact/">kontakta oss</a> på andra sätt.
        </p>
    </div>
</div>

LiTHe kod består av flera undergrupper som du kan läsa mer om på [vår sida om
undergrupper](/groups/).

LiTHe kod har även en systerförening som heter [LiTHehack](http://lithehack.se/)
för de som befinner sig på Campus Norrköping. De är anställda av universitet och
ordnar mer "traditionella" kodstugor.

# Är du student?

Tokfint! Det är nämligen just dig som vi jobbar för. **Oavsett** dina
kunskaper finns det alltid någon aktivitet för just dig och dina intressen inom
programmering.

Kanske du vill lära dig mer om hur versionshantering i git fungerar, höra om
hur det är att jobba på Spotify eller bara träffa nya människor med liknande
intressen? Allt det kan LiTHe kod hjälpa dig med!

## Hur blir jag medlem?

Du kan bli medlem genom att ta kontakt med någon i styrelsen. Det gör du
enklast genom att gå på en av våra meetups som vi har varje tisdag klockan 17.

Medlemsavgiften är på 20kr och ger dig medlemskap för livet, för att inte nämna
alla minnen du kommer få!

# Är du företagare?

LiTHe kod är en knytpunkt där många av de vassaste och mest engagerade data-
och IT- studenterna vid Linköpings universitet ingår.

Genom att samarbeta med oss och anordna aktiviteter får ni ett utmärkt
tillfälle att träffa dessa studenter och skapa ett intresse för er som framtida
arbetsgivare.
